แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
สำรวจ
ชี้
ผู้ใช้
เต็มใจ
จ่าย
เงิน
ซื้อ
inapp
ซื้อ
ฟีเจอร์
Gartner
สำรวจ
จ่าย
เงิน
ซื้อ
ฟีเจอร์
inapppurchase
โดยเฉลี่ย
ผู้ใช้
เต็มใจ
จ่าย
เงิน
ซื้อ
ฟีเจอร์
ภายใน
ซื้อ
เสียเงิน
ชาว
สหรัฐ
สหราชอาณาจักร
ชาว
จีน
สำรวจ
ทั้งหมด
3000
คน
เหตุผล
ที่ว่าการ
ใช้
งาน
ฟรี
ซื้อ
ฟีเจอร์
เพิ่ม
ยืดหยุ่น
ซื้อ
เสียเงิน
พวกเขา
รู้
ฟีเจอร์
ต้องการ
ขณะที่
ค่าใช้จ่าย
ซื้อ
ฟีเจอร์
ภายใน
เฉลี่ย
9.20
คน
3
เดือน
ค่าใช้จ่าย
ซื้อ
เฉลี่ย
7.40
สำรวจ
ครั้งนี้
ระบุ
ด้วยว่า
อายุ
ปัจจัย
สำคัญ
กลุ่ม
คน
อายุ
1834
ปี
ซื้อ
inapp
เยอะ
ขณะที่
กลุ่ม
คน
อายุ
45
ซื้อ
ตรง
ขณะที่
กลุ่ม
คน
3444
ค่าเฉลี่ย
พอกัน
สำรวจ
ครั้งนี้
แนะนำ
พัฒนา
ทั้งหลาย
ควร
ตัวเลือก
ขาย
ฟีเจอร์
เพิ่ม
ภายใน
จ่าย
เงิน
อัพ
เกรด
รี
เมีย
ม
โป
ร
หาเงิน
โฆษณา
ใช่
ทางเลือก
ดี
ผู้ตอบ
สำรวจ
เพียง
20
%
ระบุ
กด
ดู
รายละเอียด
โฆษณา
ป
รา
กฎ
บน
ตรงกันข้าม
พัฒนา
63
%
เลือก
หา
รายได้
โฆษณา
ที่มา
TechInsiderGartner

